# client-server-bank

2 лабораторная работа по технологиям распределенного реестра. Клиент-серверное приложение на платформе Java.

####	Данное клиент-серверное приложение должно выполнять функции приложения отношения сервер банка - банкомат

##### developer : @murdxkillx